政府貿易主任涉藏「抗爭物資」被捕

(星島日報報道)有公務員涉藏「抗爭物資」被捕！沙田前午爆發警民衝突後，警方在城門隧道口截停一輛巴士，並向車上乘客調查，當中包括貿易署貿易主任蘇逸佳，其間警員在蘇所攜背囊內，檢獲一批示威者常用的「抗爭物資」，包括頭盔及護眼罩，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將其拘捕。

前日全港多處地方爆發警民衝突，沙田是其中一處激烈「戰場」，警方派員在城門隧道往荃灣方向出口的巴士站一帶設置路障「大搜查」，留意有否可疑人士乘車或駕車離開，並截查駛經車輛，要求司機及乘客協助調查，若無可疑，警員即批准放行。

消息稱，當晚八時許，警員截停一輛巴士及上車向乘客調查，其間四十九歲的貿易署貿易主任蘇逸佳亦為乘客，但蘇阻止警員截查年輕乘客，聲稱要保護孩子及公然辱罵警察，警員向蘇調查時他表現不合作，一度拒絕出示身分證，警員其後在蘇的背囊，檢獲頭盔、護眼罩、反光背心、手套及防毒面具等「抗爭物資」。

據悉，蘇接受盤問時聲稱自己做生意，但警員調查後發現對方在貿易署任職，有人一度求情指擔心案件會影響工作，警員以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將蘇拘捕，正了解他曾否參與示威活動及衝突。

今次是繼有紀律部隊人員被捕之後，首宗文職公務員涉示威風波被捕。

蘇逸佳現職工業貿易署歐洲部貿易主任，該職級薪酬屬總薪級表第三十四點（每月七萬零五百九十元）至總薪級表第四十四點（每月十萬零五千一百七十五元）。蘇曾代表工業貿易署署長，出任職業訓練局電子業及電訊業訓練委員會委員。一般大學畢業生投考二級助理貿易主任職位，經晉升擔任一級助理貿易主任，再升一級可做貿易主任。

工業貿易署發言人表示，該署不會評論個別個案。公務員與其他市民一樣，必須遵守法例。政府有既定機制處理公務員的紀律事宜。

一般來說，如公務員被裁定干犯刑事罪行，當局會根據既定程序採取適當行動，包括紀律處分。

好人就連份工都可能冇埋
乜撚野世界

抗爭物資係合法既
有咩問題
ON9 DOJ

啊未上庭,ON9差佬

咁高級

頭盔、護眼罩、反光背心、手套及防毒面具

全部都係合法喎，軍政府報紙真係on9

尻拉

月薪咁高都肯出嚟
屌你老母死黑警 亂鳩咁拉

Cls 濫捕死黑警

睇唔過眼人工高幾倍

會唔會第二日返工即炒

依家係咪已經進化到有豬咀就拉得?

大家要留意住呢單新聞
要比信心公務員知
公務員唔係condom
要令更多公務員行出嚟

仲唔拉曬啲地盤佬去

唔會炒，冇得再升

我覺得似有小朋友帶左popo上車好驚，佢幫佢袋著

胸都可以拎黎襲警
香港已無野唔可能

仲要開名，好賤
手足千祈唔好有事

反正都係當你藏有攻擊性武器，不如個個攞刀出街

其實「藏有工具可作非法用途」呢條罪都幾屈機，
喵係非法用途？點樣定義「可作」？
而家啲狗就係濫用呢條百搭嘅罪名，
搜到乜嘢都夾硬拉咗先，告唔入再放，
遲啲拎遮出街都犯法

dhlm

濫捕

停下職先

告唔𠹌入，but 唔洗升

冇得升事少，一陣就算未判，連份工都冇埋...

黑警惡過777同聖上
而家黑警就係法律

大把人point44退休

應該唔入罪 炒佢唔到掛
好人一生平安

警有受傷你用條毛都可以告得入
但物資係唔會告得入
佢係為拉而拉

屌

會
正苦一定清算

咁J都可以啦

手足

佢求情係對自己十分不利喎

除非現場有影到犯法行為
就咁頭盔眼罩告唔入啦
依家周圍亂打人戴頭盔都犯法咩

香港仲有法治咩？
仲講法律

拎支筆出街都可以捕死人啦

海關有樣睇

TO 好難再上啦
不過玩完今次告唔入，話自己精神受困擾，拎白卡，得唔得？

又話好人一世平安既

捅

睇定啲先，一陣做左眼中釘仲難保住

49歲point 44，唔上都夠做啦

冇呢件事唔使10年一定可以再升2級做助理署長
因為退休潮

好撚慘

冇問題，個問題只係黑警拉人冇成本所以亂拉，佢地自己都知告唔入

而家是但一個香港人屋企都有呢D野啦!!拉哂佢吖

而家連防具都可作非法用途

+1

佢而家頂薪已經pt44
11萬月薪仲升黎做乜

五金舖

餐刀都藏有攻擊性武器啦
明顯乜鳩都拉左先
告唔告到就另一件事
有啲堂都唔會上到

廢青 曱甴 有冇交稅

可作非法用途？？

上街抗議犯法呀？

告唔入架

真係有J都可以告「藏有工具可作強姦用途」

perm咗應該好啲 但係軍政府呢

人地高官 某程度可以叫你班散仔彈開

公務員幾時再出黎？
上次集會好勁
但明顯未夠
建議開公務戰線

告得入先算啦

抗你老母物資

應該會搵位收你皮 好似施恆咁

我無嘢講 我要見律師

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

只要有第一個民事告得入差佬之後就一大堆人可以跟隊

無錯

佢依個職位差唔多等於警司嘅級數

cls 乜尻都拉

攞白卡 攞白卡 攞白卡 攞白卡 攞白卡
不過就好難有得升

係咪立咗緊急法？
原來而家正常物資都唔帶得

真正破壞法治既仆街

而家濫捕到拎住兩張八達通都拉啦
諗住用48嚇人
告得入再算

藏有賓周可作強姦

呢d係保護裝備
你經過示威區 唔洗用呀

好人都可以屈作非法用途
仆街政府
依個口世界

agger

就算唔為 Connect 公務員
都要關注哩位被濫捕既人

Cls 好嬲啊

要政府精神科醫生支持
可能有機會提早退休
佢都四十九
都係做多五年度

藏有工具可作非法用途？
我有碌鳩可不可以拉我？

其實好多升一級就退休

我都覺得似
講明為了保護小朋友

推

水樽都攻擊性武器啦

yes

乜而家放乜係身都要解釋？
香港行大陸法架？

應該唔會炒佢 只係無得升

如果過左試用
未判就炒之後判左無罪
應該可以告返政府轉頭
拎返幾十年既人工

保住份工都偷笑 仲想升

好有勇氣，不過人工咁高不如做和理非留翻份糧支援前線好啲

黑警濫捕

on lun9 人人屋企有把生果刀都拉得啦咁

佢要告就呼吸都可以告，不偏不倚

唔講以為有辱警罪
dnlm特拳階級

痴撚線
頭盔, 眼罩, 豬嘴 有邊樣野係犯法

制裁黑警 解散警隊

其實D 狗都ON9

去地盤查下米全部拉晒？

工業貿易處發言人係咪話緊克警

拉哂d地盤佬同五金舖未

最後一位黃絲督察
大家抄低手足個名方便跟進

藏有攻擊性武器，已經喺幾十年前，由法庭定義為毫無疑點證明會用作非法用途先可以入罪

警犬擺明係撘你返去打48，又搜巴士製造白色恐怖，根本告唔入

做會計個袋有計數機，電腦
都可以入藏有工具可作非法用途
個計數機，電腦可用於做假數，逃稅

留名關注

未提堂就開人名起晒底？

巴打多謝你！ 但唔撚信告得入dllm!

點解啲差佬會咁快知佢做咩，即係有個公務員ID庫，佢一search就知？

Point44都爽皮啦

刁大黎香港如果唔聽話
狗一樣可以啪佢

佢升多級頂薪最多咪由11萬升到13萬
都49歲 有幾何會升

不如入稟搞鳩d狗先啦

但判之前停職一定唔洗諗
正苦依家好鐘意玩清算

差佬多餘，我唔信佢有事囉！

但是應該忍辱負重收聲呢家唉....

抗爭物資 呢個term 真係好撚有趣

班狗而家OT都成十皮野啦

黑警就算告唔入都破壞左人地前途
濫捕真係好恐怖，問題好大
一家要清算黑警

爸爸

屌你老母死警狗

痴撚線
所有野都可以做非法用途
夠膽你就拉晒所有人

唔升都夠洗有突 pt33-44 max過十皮

但換轉睇，連中坑都出聲屌狗，一定要頂住上

佢唔係紀律部隊仲有十年做

案例係話毫無合理疑點證明會用作非法用途先可以入罪（話用嚟自衛係非法用途，唔好鳩啊）

警犬只係旨在打你48個鐘頭

我一睇諗做咩無啦啦開名
原來星島日報
又未審先判
不如依家列口罩眼罩做違禁品啦, 有又點

濫捕死黑警

被捕果個今年加埋通帳一個月11萬人工

係人工同學歷都高幾倍

港共黑警冚家剷

屌，佢肯定係為左保護小朋友先咁，明明佢唔出聲一定唔會比差佬逗
點解好人就要咁，班仆街做盡壞書就無懲罰丫

乜撚野叫藏有工具可作非法用途，所有野都可以有非法用途架啦，拉哂全世界啊笨 on99

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

好人一生平安

仆街死狗

721 811 831 新屋嶺

點會 狗認主人
緊係爭住叫佢d老婆同女比習大大屌足成晚

勇士

校巴司機

721

依家就係鳩拉, 告唔入都唔理
事旦搵條罪告左先
我唔明點解法庭唔屌撚柒班死黑警

無腦就可以亂9黎？咁不如拎埋白卡啦

49歲點會未過試用

唔會 要炒公務員好麻煩

人工差好遠呀

明屈啦屌佢老母死黑警
有碌鳩又話藏有攻擊性武器

軍政府

其實可唔可以搵記者搵議員問政府
保護物資可唔可以帶出街
我點知警方幾時出催淚彈
警方自己都帶保護裝備
咁警方唔保護市民 我都要保護自己嫁
咁係咪唔帶得？

好想幫佢 可以點做

7-10萬
rip..

應該會被清算

避免佢鳩拉既有效方法
就係每一單判冇罪既都要反告番隻狗
全數追討所有損失

佢地冇代價先會鳩拉
知道要賠錢就會收皮

香港邊條法係抗爭物資罪

據悉，蘇接受盤問時聲稱自己做生意，但警員調查後發現對方在貿易署任職

可能意思係查袋有staff card?

我覺得有機會是班狗明砌生豬肉都有可能

屌，戇撚鳩。又想恐嚇公務員同埋擾亂視聽。佢有物資有咩問題？有物資可作非法用途？物資周街都係架啦。周街拎住部電話都可以用嚟用作非法用途架啦，死黑警亂鳩咁拉痴撚線

藏有工具可作非法用途

頭盔眼罩拍mv 唔比呀， 又唔係當場斷正比你捉到，鳩拉唔駛本

重點係無位升

49歲,都唔駁升啦

所以拘捕還拘捕, 會起訴甚或告得入先算
佢份口供對佢好重要

藍絲：廢青先出黎抗爭

佢難d 應該舊制
一日未判都知佢係唔係有罪
佢一日仲係公務員
同埋法庭好大機會打得甩
最多唔升姐

PT44仲要舊制老屎忽
就算想清算佢,其實都好難
仲要一撚定係告唔入,連告都唔會告個隻

DLLM

正常人： 拎頭盔係自由， 可以係保護自己一種工具
黑警：搞事死廢青

黑警Presumption=法治

香港某某成日講香港成功靠法治咁姐係佢地都認同黑警=法治

呢排開始有啦
但要有人做起先
小市民未必識做
要靠議員/學者幫手

一個人又話非法集結
帶把遮又話有攻擊性武器
兩張8仔又話你偷竊
講句野又話阻差辦公
渣車快又話超速
渣得慢又話危險駕駛

on9

其實根本告唔入

Respect 雖然唔知鳩告啲咩 但係都會被popo搞到周身蟻
多謝你保護小朋友
有咩幫到手請出句聲好冇

多過一張8達通都拉

cls

反黨反警就係犯法

其實呢 要查一定查到 簡簡單單報稅都報左政府工
差佬上台報應該搵到掛

又唔係佢地自己賠
狗署未又係用納稅人錢賠
佢地真正零成本

權

黑警周街亂射tg, 帶定豬嘴眼罩都好正常姐

衰多口話自己做生意

政府做私竇野要申請

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔撲你撲邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班僕街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！

（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）

————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常一Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。

遇到其他行業一個態度僕街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度僕街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？你諗諗，即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又僕街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fact check警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，作惡者得到應有嘅報應？

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

No stake in the society?!
收皮啦林鄭

職系實際人數 [?]
247
各職級編制 [?]
首席貿易主任 - 48
貿易主任 - 107
一級助理貿易主任 - 53
二級助理貿易主任 - 51
再上一級都唔係難事 係2揀1咁升

入左罪炒硬
入唔到罪都唔洗諗住有得升

佢唔嘈鳩差佬, 可能冇事
黑白是良知

黑警仲笑人一個月交幾多稅

share 果條友都一樣on9, 乜都無講

同洗腦無分別 會令人潛移物化以上果啲係犯法野

咁又未,睇人工係高篤同總篤賊之間

調查唔洗求證你咩職業啦

但到落charge 就會知

推呢個

歐洲可以出手立香港人權及民主法案歐洲版了

亂撚咁拉

有道理，拉晒返去再調查下先

Protective gear有撚罪
On9狗仔亂咁拉
想玩白色恐怖嚇到公務員唔敢出黎

Push

佢地都唔奢求習總肯屌佢地老婆同女
習總身邊d中共狗想屌,佢地都剝晒老婆同女衫送上去求人地中出

就算法庭入唔到罪
公務員事務局都一定秋後

轉哂做強國人

佢咁既grade都仲津貼 計埋應該高過總

文職唔入罪理論上無事
紀律部隊難講

屌你老母 死黑警

屌你老母 極權黑警

鳩拉返去坐48個鐘

大機會

不過搜車果陣有傳媒跟上車？點解頭條可以有咁多料報仲可以繪形繪聲

定黒警單方向爆料俾紅媒

係無罪,但會係工作上玩9佢

DLS
點可以幫到佢

無錯！同「阿sir畀次機會一樣」間接認左D嘢係自己
記得我無嘢講呀！

廢青呢?

所以係告隻狗 唔係警署
警署實話有指引又乜又柒 係隻狗唔跟直接割席

黑衫就拉得啦

到底幾時連有頭盔同豬咀都係犯法?

d野樣樣都唔犯法個wo，唔通個個囉個頭盔口罩就犯法咩
咁以後買呢d要好似大陸咁實名制啦

如果未審先判記得吿鳩政府 之前個入境處職員都喺

保護孩子彰顯人性光輝好人一生平安

拉晒班地盤佬未

仆街狗

就黎帶口罩都犯法

警司本身人工高過普通公務員

唔使驚，公墓員唔係話炒就可以炒到，除非真係判咗刑事先有機會，不過花咗個底，應該以後都無得升。

有抗爭物資就等於犯法dllm死黑警

好擔心佢份長糧

實際係等同警司

又講野喇佢話咗咩都唔好講對住狗

香港幾時有法例...頭盔、護眼罩、反光背心、手套及防毒面具係犯法???
一定告唔入,黑狗濫捕.不過會影響抗爭者出嚟...

十九政府，十九做法

屌你老母死黑警

上巴士前要清好野 上巴士唔會有機會清

新屋嶺=巴士底監獄，不須審訊

推埋上Twitter

冇犯法

好可能蘇義士係為其他手足食左d物資

狗仲有好撚大宿舍

就快退休仲升乜撚？

上庭個官唔會鬧黑警嘥時間鳩拉?
普通物資都入到罪?

告撚得入咩

公務員有gear其實好正常
喺政府合署返工，點知會唔會無啦啦打到黎
梗係要旁身啦

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

實比政府清算😭

任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5,000或監禁2年。

萬能KEY...唉, 佢應該即刻甩袋

蒙面法不遠矣

香港政府帶頭種族歧視

國際都會笑大人個口

點會告得入
咁都入，咁地盤咪日日都係暴動

幾時拉埋啲有JJ嘅強奸犯預備軍

佢地都有 冇就好似有錢做津貼
不過宿舍數量就 少幾撚多

協助調查，又唔係真係起訴，多數唔夠料起訴

要keep住跟進

七皮幾一個月夠la

咁佢要證明到「意圖將其作任何非法用途使用」，
點證明？搭城隧巴士就等於有參與沙田示威？

大把人退休都冇pt44呀

正苦大把人要帶頭盔做野, 拉撚曬佢囉

有咩工具係無辦法作非法用途

行得出黎應該都唔恨升㗎啦
去到佢呢個位要再升實要瘋狂奶鞋底奶到條脷損哂先得

仆佢個街軍政府

你冇工具都可以意圖犯法
總之狗話你係就係

月入7皮ge中年廢青
你叫啲藍絲點打j

食屎啦popo

on9，人地帶呢啲野去靜坐唔得既。
未審先判。

文職仲可以升多兩三級

點解好人就拉

究竟犯咗乜尻法

告撚到咩白痴

咁落去只會變成人人都帶把刀係身
一有黑警搜袋就一刀桐落去

返正都係會俾黑警拉，拉返去又俾人打，工又俾人BLACKLIST埋
攬抄的極致啊

多謝黑警

真係皇軍殺到

dllm

希望唔會停佢職
點會告得入呀！
多謝呢個高級公務員都企出嚟

好人冇好報

數量
佢反應
CCTV 影到佢邊到出現
驗下佢啲GEAR 有無中過招
等等...

所以多數唔夠料，除非有cctv影到

而家玩白色恐怖，拉左你再講

pt44都出黎

E=mc2

on lan 9, 戴頭盔豬咀出街犯法咩 ?
不過佢會俾仆街正苦秋後就難免, 希望佢唔係 contract base, 如果係perm, 駛條撚驚, 日日番去坐逗人工

又出晒全名？點解要出全名？

係 屈咗48 個鐘有無得告佢胡亂控告之類或者申索賠償之類

屌爆黑警老母

出全名係未審先判

會唔會已經停職

大陸最鍾意
大陸唔鍾意無罪假定

死黑警

其實「藏有工具可作非法用途」呢條罪好唔make sense喎
收埋枝鉛筆都可以插死人架 樣樣野要用起上嚟都會變非法用途
根本就任鳩佢地拉人返去

黑警：交幾多稅呀你！？
展示稅單
黑警：對唔係大佬

小心政府告唔鳩入都停佢職

撐公務員

莫須有

藏有JJ,精液可作意圖強姦

係好驚佢俾人停職

有兩張八達通都拉了
有豬嘴肯定拉

沒抓去新屋嶺要感謝popo克制了

其實係一定告唔入
不過照告左先

抗爭物資，乜鳩

犯你老母法 未審先判
屌你老母死黑警以為自己法官？

話人廢青果d廢中共狗有無人地十分一人工

仆街黑警又濫捕

佢升多級就頂薪pt 49
再升多級就directorate grade
頂盡升多一級

又人格謀殺

實告唔入
不過政府會炒

根本官迫民反

要推
再告反警務處

朋友曾經email 過問公務員事勇局，問公務員被捕會唔會因此解雇

CSB 係咁覆：
如公務員被刑事定罪，當局會於該公務員被定罪後，按照既定程序處理公務員的紀律事宜。當局一般會在所有刑事法律程序完成後（包括上訴及覆核），才對被定罪的人員開展相關的紀律程序。在決定懲罰的輕重時，紀律處分當局會研究有關判案書及判刑，考慮有關刑事罪行的性質和嚴重程度、對同類刑事罪行作出的懲罰、任何從寬處理的因素、有關公務員的職級、服務及紀律記錄等因素。

就咁睇唔會即炒，但有機會停職
之前幾單紀律部隊好似即停職

呢單一定要踢保 冇可能告得入
係咪踢完保冇罪喺身唔可以停職

如果告唔入政府係咪就唔可以炒人？

去相關政府合署整連儂墻有無得諗

都未定罪，點解要開名？拘捕其他示威者又唔見佢講？人地現場叫自己名仲俾警察掩口都有喎

根本晒氣
係要玩你48姐

食屎啦

呢啲無得咁告
實係團體責任

英雄義士

班狗唔順眼就係罪。

cls

眼罩豬嘴頭盔根本告唔入啦
除非佢口供出左事

都啱，同埋都成50就等退休，再唔係提早退休移民外國無眼睇。

千幾個人拉，過堂既兩成都唔知有冇
就知佢係到玩野 純粹係想捉人入去打佢一身

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

同埋公然辱罵警察而家又犯咩法
阻差辦公唔係咁用

而家真係退化到就算全裸出街班狗都是但搵嘢入你

Cls

唔小心㩒錯負評sorry

乜撚野而家唔比人抗爭咖
抗爭物資都要拉 不如直接禁入口 禁賣啦

黑警死全家

停職有冇糧出

未入罪唔會炒

多謝你

有意圖而管有攻擊性武器 根據 第228章《簡易程序治罪條例》 第17條 ，有意圖而管有攻擊性武器是刑事罪行。 根據 第17條 ，管有任何可以鎖住手腕或其他為了束縛身體而製造的工具或物品，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙、或其他適合作非法用途的工具，意圖作非法用途，就是犯法。

邊到有寫豬咀、口罩？完全唔關事囉

而家係人都拉架喎屌

過左p唔會炒,不過應該未必升到職

其實好多條都可以屈
laser pointer 話攻擊性武器大家都已經無咩感覺了

是咪想幫十五歲男仔個叔叔？

好撚慘
大叔 唔好有事

我無野好講 一個有咁多野lose嘅人都肯行出黎

一定係狗放出來，之後仲狂寫信煩部門。。。之前顏主任都係咁

無署長級都唔算高級公墓員，呢啲係中級公墓員咋。

好彩佢perm左不過停職都死

有條底褲都話係抗爭物資，ON9

tui

聲援黃絲分務員！

*公務員

好人

中級公務員係講緊pt.10~pt.33
貿易主任點睇都係超過pt.33啦

有撚法律知識咩班毅進仔

49歲
叔叔

佢月薪應該過10萬

啲狗嘅人工真係好誇張

講真 係原審/上訴庭應該都有機會比人告得
依2個法庭藍撚到仆街

咁高級都出黎

搭地鐵都有tg，帶呢d有咩問題

無入罪
炒個人過程順利前後要兩三年

為公義結果都要被政府自己人針對

其實應該可以提司法覆核

佢身上只係防具，防具正路講唔可以作非法用途

黑警憑自己毅進學歷解讀法律條文變萬能key，其實（有可能故意）解錯

好似非法取用電腦咁

告唔入

睇內文喇你班連登仔

927新屋嶺
929大遊行

現有機制好似制衡唔到呢樣野
法庭唔可以唔受理
變相衝擊司法制度

非法用途就係暴動/非法集結

唔係告唔告得入問題
政府認定你係參與示威，一定會做你，
就算唔係法律上，而係叫部門郁你

Cls
人地十萬一個月都肯出黎呀
幫幫佢好嗎

一定要撐義士

根本唔會上到法庭，法官想理都理唔到

無得炒，好似係

trade officer都想屌 人地個rank去到警司

人地有安定生活都出黎

831

舊制 怕條春？ 再嘈拎張白卡

過左bar 就安全d 有人未過bar 未上庭，已經即時解雇左

好人一生平安
應該會被停職

人地讀咁多書捱咁多年先上到，班狗仔毅進畢業日日ot就打市民，又揾咁多有乜理唔憎啲狗

放心 唔犯法 舊制要炒難過中六合彩

咁搞只會愈來愈多公務員走出黎 因為錢收買唔到良心

告番佢轉頭啦on9

根本反抗既就係大多數 連高官都企出黎 香港起碼七成人係有良知

真係好人黎

唔認同
齊上齊落

調轉頭諗，常人人都怕左警察而帶頭盔，口罩，咁呢個的暗示性就唔會再強烈了

公務員好難撚到佢既，最多調你去地獄post或跟d仆街老細，不過如果你max左，佢根本都吹你唔漲，再嘈我拎埋白卡同你玩

警犬仲點會怕鬧？

敢掂我地班jre officer
你班警犬傻撚左？

有良知有能力有學歷 vs 毅進狗

之前個海關唔1係都炒左?

好人一世平安

仲要特登爆人名
仆街到

柒警同朱西都係一路審一路出糧
呢單野得防具又無做緊野斷正
分分鐘都未必真係告，告又未必入
不過搞9你一輪就一定架啦
佢份工未必保唔住
不過前途就凍過水同埋要面對內部壓力

7皮野個月都出黎抗爭

呢家PC 仔連張建宗都唔驚會驚你班低級officer軍政府就係咁，就算你D grade 都係冇槍

係上司房自殘
然後話上司插佢都有

一定告唔撚入

其實大家樂買完外賣有套膠餐具都衰硬

10萬人工都肯企出黎 我地仲扮晒為左頭家唔出黎

點解唔會上到?求教

唔講錯野一定告唔入

屈得就屈

告得入先再講。

真香港精英

加油呀

應該識郁就拉得

呢個真係未聽過

明知唔夠料告，律政司都唔會同你癲啦

點會告得入
仆街星島響晒名

所以拉左1500人先起訴到300人

就黎有鳩都可以拉人

唔係喎我覺得律政司係會陪啲警犬一齊癲

理論上DOJ證據不足都鳩吿，會俾法官屌要書面交待

依家三權合作就唔知喇

咁都好D
做到依D位，基本上穩陣等退休
仲肯出黎真係為香港為良心

BTW我唔撚認為有眼罩口罩就可以法律上假定佢有份示威 死賤狗

高薪中產公務員都出嚟抗爭

一早已經係

告得入先算喇
要炒一個公務員難度好高
最多停職，糧照收，每日大把時間留喺屋企做文宣
當放個長假，一年半載之後可復工

我哋一定要幫佢

手

而家超過七成市民不滿差佬, 身為父母保護埋人地屋企個細路有幾出奇, 難得係佢肯企出黎, 差佬拉左佢, 應該救返果架巴士上面唔止一個細路, 希望天佑好人。

全民白卡 點睇

黑警屈得就屈 個人防具嚟架

我不入地獄，誰入地獄
文宣要人，唔好比手足白白犧牲

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

好明顯係FA，正路唔會有事，但而家玩白色恐怖…… 希望佢大步檻過

有咩可以幫到佢

地盤佬同五金鋪都拉哂佢啦dllm

佢老尾啦,Mon po狗唔抵得人地高人工過你呀??

我有碌鳩 可以強姦人

義士

頭盔及護眼罩，遂以涉嫌「藏有工具可作非法用途」將其拘捕。

屌你老母, 你個腦就係可用作非法用途, 係咪有腦既就要拉?

鳩告極都要有一定證據，例如係現場拉或口供出事

如果唔係就唔會得二百人提過堂啦

「藏有工具可作非法用途」呢條罪係唔係警犬自創？男人有鳩可以去強姦(警犬成日做嘅野)，女人有西可以去賣淫，咁拉拪全港人啦

佢唔係想拉人
佢想整到你無左份工啫

最仆街

我無野講啊 講左幾多次

9.27 遮打新屋嶺關注集會
9.28 添馬雨革五週年集會
9.29 sogo全球反Chinazi遊行
10.1 維園賀佢老母

希望啦多謝巴打勇敢企出黎

公然辱罵警察?犯法呀？

完全係尻拉
直接交比個官判
拉錯唔會有後果

應該係幫人頂

Hk is dead

蘇先生可唔可以告番黑警
佢應該都係有學識人士 搵議員幫手得唔得

有香港身分證就拉

全部嘢合法

應該係和理非
都會比人拉 屌

好人無好報

隨時又係賊贓嫁禍

根本告唔入

支持蘇先生大家928929101都要出

死差狗鳩捉人dllm

蘇阻止警員截查年輕乘客，聲稱要保護孩子及公然辱罵警察

烈士
仆街政府白色恐怖恐嚇正義公務員

好耐之前已經係
唔好話豬咀
一個頭盔一個眼罩已經得

入境海關都拉咗人，

笑乜鳩 屌你咁多新會然

黑警正仆街

過左bar可能會要求主動辭職

開到公務員抗爭呢條線，政府即刻收皮
PR都冇得做

你班搵兩三雞既港豬仲有咩原因唔出嚟？

當大家都因為抗爭無左未來。係咪代表大家可以連成一線出黎抗爭？

其實都係想上佢屋企「搜查」，咁就乜都「搜」到啦

和理非唔信會搜到嘢

推到幫佢平反

關連性好弱

而家咩時勢，日日唔同地方放催淚彈，黑警打路人，就算普通市民人手一個頭盔，什至豬咀都好合理

但他既部門係邊個管？
個最終阿head係林鄭
去信有用咩

真係驚？
做到依d 位應該都有學歷

唔會乞食下話

係濫捕，靠唔入都拉左先

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

唔好有事

呢啲先係香港人
高薪厚職都出嚟
啲垃圾就為咗幾嚿水搞鳩我哋
不知所謂

你說得對

好人就連份工都可能冇埋
乜撚野世界，共匪手法！

佢係想搵人麻煩

希頭盔口罩咁又點，又唔係犯法

睇下DOJ會唔會一齊ON9照告

人工 學歷 知識 風骨 都高過班毅進黑警幾倍
依家邊撚個先係曱甴?

唔明，其實即刻dum落凳底打唔打得甩？

匪犬應該唔會一上車就查佢，好似應采兒涉嫌藏毒案咁……

大家要留意住呢單新聞
要比信心公務員知
公務員唔係condom

口罩算唔算常見抗爭物資？
咁帶口罩洗唔洗俾黑警拉？

痴撚線

開全名

一人一頭盔，等黑警冇理據告

咪撚on9啦死黑警

有條J都拉得啦咁
可用作強姦用途

有個袋 可用作襲警

依啲升到兩級都好大機會升到署長級
唉 大好前途

依家連保護自己既權利都冇？

而家全部都未審先判
咁你話任何工具都可作非法用途架啦
雙手呀 雙腳呀 頭呀 唔好帶出街丫笨

告唔入啦，亂拉

pt 34 above 就係高級公務員

蘇逸佳現職工業貿易署歐洲部貿易主任，該職級薪酬屬總薪級表第三十四點（每月七萬零五百九十元）至總薪級表第四十四點（每月十萬零五千一百七十五元）。

須遵守法例

無犯法 處乜分

yes, 根本唔會告得入, 旨在玩鳩你, 同埋如果好似呢單咁開名玩埋你份工

升到署長級就要奶共

我屌啦又鳩拉 你查到呢啲「抗爭物資」代表啲咩？ 所有嘢都合法帶得 on9

等你無得升 仆街

頭盔可以攞黎襲警

做政府咁高人工都出黎，尊敬你真漢子

抗爭物資 犯法?

無得升都算，可能派你去水塘位

Respect

可以告得入D乜?

最多係停職待查, 期間糧照出, 一年半載後上庭告唔入, 無罪復工

濫告的唯一用處係下次再用D無聊借口捉到你, 就屈你保釋期間違反保釋條件, 要坐監等下次上庭, 用D咁嘅方法去阻止你出嚟.

「藏有工具可作非法用途」咁我拎條屋企鑰匙出嚟你都可以話我用嚟插鳩你啦 on9

貿易主任果個grade係同AO平起平坐
收人程度難撚過AO (好似係)

地盤大撚把人帶頭盔眼罩，去拉鳩晒佢地啦，死差佬，捉賊又唔見你地咁叻

告唔入就冇事
七警又咪照收人工幾年

多謝你 英雄義士

七警幫政府
佢做既野反政府
唔同

告五入

##to咁高級都出黎

staff regulation 規定未告入就要繼續出糧咖
政府唔跟reg嘅話告到佢甩褲都得

直頭唔會上庭

咁就好了

一定要做
最好唔係成個狗處告
係告個別警犬
咁就有機會個別情況D狗冇得保同直入佢中路

十幾萬一個月
搵夠就自己做生意

濫捕係浪費公帑

我地要幫佢

剩係無得升都害死人
有無罪都算

前日有地產區董，今日有高級公務員，愈來愈多高薪厚職人士見光...

生存就係犯罪

可能暫停職務直至判決為止
但每個月就照出糧

7警唔係有退休金同長糧咩

疑犯竟然都開全名

水都係抗爭物資，岀街買樽裝飲料/帶水都可以拉

仆街在拉完先再搵其他證據入佢其他罪

我都覺得佢專登幫手足食死貓，總之肯定係好人一個，祝福佢

所以唔可以輸，唔可以令手足比人清算

拘捕完就會喺屋企搜到毒品、兒童色情物品同攻擊性武器

包袱撚情何以堪

睇內文講有D機會
不過又話係佢背包入面搵到
定唔知係佢幫後生仔袋....

唉

跟進 如果唔係冇人再幫我地

同黑警一樣。應該停職都有錢掛

乜撚嘢世界

只能講對抗邪惡就係咁，有睇DARE DEVIL第一三季就知。

呢d物品幾時變成武器
究竟犯左咩法 告佢管有危險物品呀？
咁拉唒賣呢d野的供應商先啦

專蝦星斗小市民
Cls

助理署長~常任秘書長果批D2 ~ D8
果隻叫首長級

不斷製造白色恐怖

sor 法庭其實都係佢嘅人

要睇警隊用邊種紀律處分

尋日沈旭輝篇文都話佢身邊好多上左岸朋友有錢，都捐物資同幫手接仔放學
根本呢次CONNECT左好多人

痴撚線 9拉啦屌你

yijin: 你班曱甴廢青有無交稅

我覺得係

吓 咁佢犯左咩法？

係咪而家帶一套出驚都刑事要拉, 唔好彩撞正你地放又走唔切大人細路唯有照食死左就怪自己? 係咪咁做就無問題?

屋企搵到把生果刀都係攻擊性武器

I sell a can of coke on biking track in weekends and I report myself as a (weekend) merchant.

實際上係冇位畀佢上喇﹐佢要上可能要轉返出去商經發或createhk

不誠實使用電腦後
又一條公廁法例比狗亂落charge

出街又關紀律事 咁你班紀律部隊d紀律呢 食屎啦

持有防具使乜求情。咪白痴

濫捕狗

軍政府特登放料比有好傳媒爆

戇鳩

係，朋友發夢被困愉景灣，當時都係有好心人幫手保管

告唔入都做唔耐啦。等於你係深藍公司，大大聲話自己深黃

有料上到庭先講野

70k up既又出黎，利嘉閣做到dm又出黎....

點解好人就要咁慘....

俾啲低智狗拉

八九皮一個月加津貼都夠享受中產生活了

咁講法全香港要用所謂抗爭物資都要落charge 啦

你夠撚膽就入工地拉鳩哂D工人, 你夠膽死就係機電署D人做檢查時拉鳩佢, 你夠膽死就落雨拉鳩哂拎大傘ge 人, 你夠膽死就拉埋學校用pointer 教書ge 老師

屌你老母 成班無文化無腦係到圍爐死古惑仔

面呢就人地比, 架就自己落ge

求乜鬼情
唔知佢有冇講乜搞到入到佢

寧願無左七萬幾都要幫我地

呢啲主任位要求DSE中英文level 5
Mon post狗你哋拎幾多？

志在濫捕

你啲黑警日日週街射毒彈 帶個防毒孚撚正常唧

死黑警唔讀書

respect佢..
仆街政府..

擁有呢d 架生係合法嫁wor

真係守護孩子

告撚到咩

好人就拉撚晒
個世界得返壞人喇屌

咪撚再話咩 因為錢先埋沒良知啦 POPO
睇下人哋幾多錢一個月？

管有頭盔、護眼罩、反光背心、手套及防毒面具係咩罪?
咁不如查封全香港所有地盤啦

屌理撚得佢咩職級 點解戴呢啲安全用品係犯法 ？

事實證明
泛黃人員乜人都有
只要理念相同就係同路人

Popo

多張八達通都話你偷野就知啦

唔講以為有槍

嗚
死黑警

你合法都無用
正苦黑警要搞你就搞你

多謝出過黎geh公務員

痴線，咁你搜到包tempo都可以告啦
正仆街

CLS

Cos
咁樣都有問題
真係軍政府

popo做嘢從來唔講原因

上次遮好似又打左 根本呢條又係鳩拉 冇理據
然後鳩拉完告唔告得入都冇事 黑狗政府

反光背心都係非法，咁成個警隊都係非係犯罪團伙

戇鳩
人地做「工業」貿易呀
工業用頭盔及護眼罩有乜撚野問題
痴撚線

刑事都有得救 好屈機
玩撚晒啦diu

非法犯罪團伙

濫捕 Dllm

多謝呢位TO手足保護我地嘅小朋友。

我地Trade Officer Grade因為人少嘅關係（二百幾人左右），好多人都怕俾人知係黃底而無岀聲屌柒呢個垃圾港共政權（上次影Staff Card岀公開信無我地份），但係我知道好多有良心嘅同事都有岀錢岀力幫手。

利申：現職助理貿易主任

你地小心
方唔方便透露下佢依家點

告唔入都要搞你
黑警

政府唔同私人公司,一日未上庭,一日法庭未判都唔可以炒
黑警拉人冇成本所以亂砌罪亂拉,根本告唔入,
玩下手轉個頭低調就放人好似浸大餐刀單野咁

未審的話新聞媒體係可以出全名嫁咩？
有冇人知星島條仆街有冇犯法

如果告得入既話鐳射筆一早告左浸大會長
根本告唔入係到鳩拉人

嘩 應該係舊制公務員 都企得咁前

一個咁大抗爭成本嘅人都出嚟 港共仲有咩講？

612 721 811 831 新屋嶺

良心公務員，希望佢平安。

有啲Officer grade得一百人唔夠都有十幾廿張staff card

希望佢平安

但蘇阻止警員截查年輕乘客，聲稱要保護孩子及公然辱罵警察
有冇諗過啲物資係年輕人既，佢係唔想班後生仔比人捉

成班裝修地盤佬都有抗爭物資啦
屌你老母

咁都告得成咩世界就真，我就唔信告得入，亦唔信佢會俾人炒，但應該無得再升

即係插裝㗎喎啦

公務員開名係電話地址email乜都搵到

多謝公務員手足
真係好多謝你地為香港同香港人嘅付出

有頭盔 口罩就捉

物資合法
係你地班狗濫權

其實有得打，話係星期六日都有警暴 福建幫打人，自己又有事要去高危地區，帶出街保護自己

政治打壓，R.I.P 2019HK

唔可以副業做生意？

警犬就全身裝備非法用途啦

其實班狗亂拉係為左發洩/嚇鳩你/乘機打你，根本告唔告得入佢地唔CARE 果下佢地睇你唔順眼，佢就要將同佢對立既手足處罰，其實有情緒病架喇。不過想佢地自殺好難，因為依家佢地做咩都唔會有後果，佢地果種壓力可以發出黎，加上有ＯＴ錢，有補償。反而係我地既手足一日比一日壓抑，因為只可以眼白白睇住唔公義既事發生。

2019年9月
狗：年輕人 拉得
狗：靚女 拉得
狗：有安全帽 拉得
狗：人工職位高過我 拉得
狗：樣唔似藍絲 即係黃 拉得

黑警仆街死

梗係告唔入，上庭實俾法官屌撚死

你屋企有把菜刀係咪可以告埋你意圖謀殺

頭盔同眼罩可以做咩非法用途呀cls？

屌你老母唔撚係武器都拒捕
死黑警

聲援

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

尋日有個中原區董都中左招

唉 香港人一定要還

衰能過大陸，仲扮能晒專業🤣
公安泥咋你地😂

未審先判

好撚嬲
我哋應該要升級,
第一步, 全民拎玻璃樽出黎, 裝水裝啤酒
再鳩拉,
就升級第二步, 全民拎刀出黎

依家出黎咁危險, 有白衣人打人, 全民拎刀保護自己免受蓄生傷害, 例如狗
咁樣犯唔犯法, 全民拎,

公務員嘅話
就算告唔入經已呢世無得升
警察角度嚟講真係零成本玩嘢就玩足你一世

公務員義士

係外國告wrongful termination
下半世唔洗做

下
反光衣先証明佢唔是抗爭者喎

49歲 仲邊會諗升

未上庭開人全名
星島日報食左屎牙

多謝你收成期都出黎抗爭 保護年輕抗爭者

我四十路都帶gear 出去

怕你黑警有西

有罪假定

所以無力感好重

公務員加油呀
要互相支持
我知你地好多都好清楚發生緊咩事嫁

有依條罪咩 咁五金舖係咪要執柒啦

讚成民事索償，搵警察一哥同警員答辯

my deepest condolences

呢個post仲有好多民智未開既愚民
一見到人地人工高少少就話咩「咁高人工都出黎」，講到d義士本身係撈唔掂所以先出黎博攬炒咁

鳩拉最後多數唔會起訴

鳩拉 弱智毅進仔

吉人自有天相

球員球證
你估所謂律政師想唔想支威者physically死?

義士😭

抗爭物資本身合法 但呢條港英法例好惡 因為如果有某樣物資曾被證明用作非法用途 咁佢之後就可以拉 咁當然要睇有幾多樣野同一時間藏有

唔表態支持警察=拉得

咁都告得入？我驚白衫人，警察冇差別打人，保護自己得唔得先

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

連大好前途嘅公務員都出黎，依個政府已經腐敗到不得了

正係得豬咀 有合理解釋 例如證明係地盤工人 應該還可以 但如果有豬咀+頭盔+眼罩+黑衫褲+ 行山棍 但又無地盤工作證明 真係可以898

痴撚線呢堆野成個地盤都係啦

17.管有攻擊性武器等， 並有所意圖
任何人管有任何腕銬或其他為束縛人身而製造的工具或物件，或管有任何手銬、指銬、攻擊性武器、撬棍、撬鎖工具、百合匙或其他適合作非法用途的工具，意圖將其作任何非法用途使用，可處罰款$5,000或監禁2年。

還要証明意圖，用來保護自己無犯法的，一定告不入

邊樣野係犯法 屌你周街放tear gas 有防具都好合理姐下話

其實睇返歷史好人下場都。。。
尤其中國。。

咩關公岳飛屈原。。。
現代更加唔使講 李旺陽 劉曉波。。。

其實唔洗不合作
唔洗話做生意
直接比佢查
又唔係斷正 又冇證據話佢做左違叉啦
最多拉48小時 乜都唔洗講 又過番正常生活

十皮夠玩啦

係 公務員最叻玩呢d

地盤好多抗爭物資

份工應該無事丫嘛？
合法既
而家條街咁危險
唔好嚇自己

死黑警以為自己係官呀

黑警睇你唔順眼就拉得

連女人個胸都話可以襲擊到人
正常人有手有腳
分分鐘拉你

懷疑你隻手曾經渣過武器(遮/ 鋸扒既餐刀)

再加多條

你隻手曾經操控過武器

屌你老母

亂拉

on9黑警 浪費資源

佢無事既
最多無得升
都已經月入110k

傘都告唔入
何況頭盔

有物資唔代表有去過現場

輕鬆濫捕

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

公就我贏 字就你輸

白色恐怖呀

鳩做永遠都唔升職囉
有乜所謂
十幾皮一個月已經

點樣幫到佢

唔洗驚 一定告唔入

如果要罪成一定要證明佢有意圖或曾經係現場出現過 但proof 係律政司責任 而警方係基於懷疑而拘捕
宜家整個檢控流程係
警方有合理懷疑和現場證物證供就可以拉 —> 48小時揾多啲料 如果當場而夠料 就唔使等48小時 —> DOJ 落charge —> 上庭DOJ 做Proof

犯乜罪先
指控係 控方
咪玩

你講拉得定坐得先? 你講嗰堆連藏有攻擊性武器都唔係

條J都可以非法用途㗎啦佢咁講

拉得姐 呢啲只係製造懷疑去拘捕人 要坐得就要prove 埋有無用呢啲器材參與非法集結或非法行為 但proof 就係後續工作

point 34以上都行出黎
夾埋津貼差唔多成10萬人工

佢下面有2至5條跟佢
玩死狗真係無難道

請受小弟一拜

無做錯求咩情

又高調拉低調放

鳩拉夠未

其實有冇人知「藏有工具可作非法用途」咩情況下告得入？而家係冇見到你有咩行為而假定你個motive係會做違法嘢，係咪根本冇可能告得入？

做得呢d位月入十幾皮
一定非省油的燈
同佢放心都得

如果佢係鐵飯碗
應該未入罪前炒佢唔到
但唔清楚會唔會停職/被迫/被勸佢放假/借勢清假
或者調佢職
但返工一定要睇人面色冷言冷言，睇佢自己頂唔頂到

菜刀都未必告得入啦

佢應該搵埋搵埋都唔少
自己做生意都得啦

但如果自己無做錯
捱到嘅就唔應該走

hea做
做又36 唔做又36

何況政府入面好多黃

你死啦，搞慶埋D公務員。

藏有工具可作非法用途
應該全港大拘捕

21/9 屯門拎長遮咪照拉。

有合理解釋就得。
是但話屋企將要裝修 。佢吹你唔賬

有呢d物資點可能告得入。

係要攪到好人無好報。

罪名係持有頭盔及護眼罩，
香港警察已經無法無天，自定抗爭物資任意綁架，
香港暴政係暴治唔係法治。

有人貼佢相同起佢底加中傷

事主係我中同親戚，話見到佢著住黃色背心，應該是響應「好鄰舍北區教會」當守護孩子的義工

P牌推唔起，求推

呢個政府迫到連咁高級公務員都要行出黎

香港啲貿易部門忙撚到閪咁

呢個權利大過天
人命唔值錢嘅世界真係cls

咁高薪公務員都肯企出嚟幫年輕人講說話，感動

拉鳩曬全世界男人佢呀笨。丫，女人有胸都要拉埋呀。

呢個post仲有好多民智未開既愚民
一見到人地人工高少少就話咩「咁高人工都出黎」，呢班人既潛台詞就係用錢就可以收買佢地，有錢就可以對社會不聞不問